點解啲人一驚\有危機感會腳軟，但人體唔係設計出話一覺得有危機

就會反應特別快，手腳會快啲同靈敏啲架咩？

上帝一驚就會腳軟，我地都係跟佢